你信唔信通街都係大學生

點解d人成日講到大學生多過大陸人咁

香港啲大學生一人一啖口水都浸撚死你喇

Ive仔就真係好多

做m記做運輸做清潔

唔信，不過個個無讀嘅，搵錢都多過我

咁事實係好多
但above 70%係d 野雞topup.
hd asso 就扮大學

試下行u street睇下有幾多

大把大學生出嚟做野比人屌到柒下柒下
份人工仲小過中學畢業啲人
不過咁點，為生存都係要讀
再遲下最低學歷可能要master,大學生變垃圾

But我都有讀大學

計埋ugc以外咪多

高分同做野係兩回事麻
如果唔係邊到咁多高分低能

LIHKG打手？
唔好為谷人流係咁開無聊Post
你搞到上班台好低質

實多架喎
宜家有幾多阿伯阿婆有degree?

每年幾乎無乜點死大學生，但年年出一批大學生。出產>死亡 自然越來越多，呢個情況持續咗幾十年，周街大學生不為過

不過借啲椅壓價同反高等教育普及就正一仆街

呢啲叫口材，唔係叫人材

我成日覺得果啲做老師就岩，不過好易比學生蝦

中學都大把個樣on99既老師

做老師都on99,出去啲公司做就

打份工姐
語文科會好d, 教數個d真係為份糧